[相認] 貼自己 browser 個 new tab page

再開，為慶祝用左好多年嘅new tab page 終於有變動